香城Online民意調查-武器升級割唔割

首先自己香港美國人權救既人出一出去
自己香港自己救既可以留低你既一票

無啦啦Online game入面點會有槍一定係鬼做/ 太暴力/輸民意架 割 請負評
武力對等 / 要升級武力 / 打機升到某個lv解鎖武器好正常 唔割 請正評

1/10 推

正皮

2/10 推

3/10 推

唔好再問割唔割，點都唔割呀屌

4/10 推

5 /10 推

6 / 10 推

7 / 10 推

8 /10 推

9 /10 推

10 / 10 推

P牌仔冇得推了,原來得5個人支持升級

不割

點運

韓國光州事件嗰陣示威者入埋軍火庫攞埋人哋啲槍， 但仍然都係武力不對等，畀人屠殺，你諗下，你攞嗰啲係流料嘢，人哋政府攞嗰啲一定係比你精良， 更加唔使講你攞槍畀曬正當理由人哋出坦克同手榴彈

記住人哋武力可以不斷升級，但民眾嘅武力升級有一定嘅限度， 呢個就係點解我哋要be water流水式抗爭，因為我哋嘅機動性高， 同人硬闖我哋絕對冇好處

一早講左核彈都唔割, 有本事全亞洲攬炒

依家梗係要對稱返武力啦

係有即時效果，但諗遠少少，如果我地一邊一有槍，對家就攞正牌每人拎一支實彈，見人就射，隨時累死其他無既手足（除非買到好多啦）

流料野?
上hidden wiki查查先啦

地下小隊有槍呢

詳情唔講,呢個係暗網sources黎

bk4vffkf2fazxhs3pvgt4rggqx4puaej7hcrsalkuflulprkr2ruqnqd.onion